【大中華惡耗】中國共產黨係中國史上最好嘅政權

沒有共產黨, 就沒有網絡長城
沒有共產黨, 就沒有化學元素
沒有共產黨, 就沒有地溝油
沒有共產黨, 就沒有三聚青銨

共產黨是最好的

1949年之前中國人屎都冇得食

始終都係來佬貨，自然比本土既李自成張獻忠食人政權高幾個次元

中國人成日幻想穿越到古代
又唔諗下古代用唔到QQ微信支付寶，就連高鐵都冇得坐

冇錯

屎上